Netflix app都點搵真係新片

你究竟講緊乜鳩

噏乜撚嘢呀屌你老母

Netfilx到底點先可以搵到新嘅片

點搵最新新上映既新片
而唔係係Netflix最新上架既片
但可能係1年前上映咗既戲

Netflix often promotes its original and most popular series as "new" because it detects from your viewing history that you haven’t watched them. Clicking Explore All to view the full New Releases section only makes distinguishing between old and new even trickier.

樓主係咪指呢個問題

樓主老母上架

超過一年嘅片就唔睇得

樓豬小學畢業未？

Topic 1999要解謎都算
入到黎竟然加密
樓主個腦生小忽？

拉

佢個腦應該長期坐住。

語障？

小學畢業未？

語癌

理解力有問題嘅樓主

建議樓豬睇返啲港產片學返好啲中文先好出post